<resources>
    <string name="app_name">SkinSense</string>
    <string name="gallery">gallery\n</string>
    <string name="analyze">analyze\n</string>
    <string name="image_classifier_failed">Failed to analyze</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="save_button">Save Result\n</string>
    <string name="analysis_score">Score: %s</string>
    <string name="hasil_analisis">Results</string>
    <string name="analysis_type">Condition: %s</string>
    <string name="moreInfo">Click the above text for more information</string>
    <string name="btn_save">Save Result</string>
    <string name="Btn_delete">delete</string>

    <string name="desain">Designed By Laurens Fernando Pasaribu</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_scan">Scan</string>
    <string name="title_history">History</string>
    <string name="title_profile">Profile</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>Enfeksiyonel</item>
        <item>Ekzama</item>
        <item>Akne</item>
        <item>Pigment</item>
        <item>Benign</item>
        <item>Malign</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
    <item>
        Deskripsi: Enfeksiyonel mengacu pada infeksi yang disebabkan oleh mikroorganisme berbahaya seperti bakteri, virus, atau jamur. Infeksi ini dapat menyerang sistem pernapasan, kulit, saluran kemih, hingga organ dalam seperti hati dan otak. Gejala umum meliputi demam tinggi, nyeri lokal, pembengkakan, kelelahan, dan dalam kasus parah dapat menyebabkan sepsis atau kegagalan organ. Infeksi ini diklasifikasikan menjadi akut, kronis, atau sistemik tergantung tingkat keparahan dan penyebarannya. \n
        Penyebab: Paparan mikroorganisme melalui kontak langsung, udara, makanan atau air yang terkontaminasi, luka terbuka, atau imunitas tubuh yang lemah akibat penyakit tertentu.\n
        Pengobatan: Penggunaan antibiotik (untuk bakteri), antivirus, atau antijamur sesuai jenis patogen. Pencegahan melibatkan vaksinasi, kebersihan pribadi, dan pola hidup sehat.\n
        Risiko Tambahan: Jika tidak ditangani dengan tepat, infeksi dapat berkembang menjadi resistensi antibiotik atau kondisi kronis seperti abses atau peradangan sistemik.
    </item>
        <item>
        Deskripsi: Ekzema adalah gangguan kulit kronis yang ditandai dengan peradangan, kemerahan, gatal parah, dan terkadang lepuhan berisi cairan. Kondisi ini dapat dipicu oleh faktor internal seperti predisposisi genetik, dan faktor eksternal seperti stres, alergen, atau cuaca ekstrem. Dalam beberapa kasus, ekzema dapat menyebabkan infeksi sekunder akibat garukan berulang pada kulit yang rusak. \n
        Penyebab: Kombinasi faktor genetik, alergi, gangguan imunologis, dan iritasi dari bahan kimia atau lingkungan seperti debu, sabun keras, atau suhu ekstrem.\n
        Pengobatan: Krim kortikosteroid, terapi imunomodulator, antihistamin, serta pelembab khusus untuk mengembalikan lapisan pelindung kulit. Terapi UV juga dapat digunakan untuk kasus berat.\n
        Pencegahan: Hindari pemicu yang diketahui, gunakan pelembab secara rutin, dan pertahankan gaya hidup yang minim stres.
    </item>
        <item>
        Deskripsi: Akne, atau jerawat, adalah gangguan kulit yang terjadi akibat penyumbatan folikel rambut oleh minyak (sebum) dan sel kulit mati, sering disertai infeksi bakteri *Propionibacterium acnes*. Akne dapat muncul dalam berbagai bentuk seperti komedo, pustula, nodul, dan kista, dan seringkali dipicu oleh perubahan hormon, terutama selama masa pubertas atau siklus menstruasi. \n
        Penyebab: Produksi minyak berlebih, ketidakseimbangan hormon, faktor genetik, stres, diet tinggi gula, dan penggunaan kosmetik yang tidak sesuai.\n
        Pengobatan: Pembersih wajah non-komedogenik, retinoid topikal, antibiotik oral, terapi hormonal, dan perawatan dermatologis seperti peeling kimia, ekstraksi komedo, atau terapi laser.\n
        Pencegahan: Jaga kebersihan kulit, hindari memencet jerawat, gunakan produk perawatan berbasis air, dan pola makan seimbang.
    </item>
        <item>
        Deskripsi: Gangguan pigmentasi, seperti hiperpigmentasi dan hipopigmentasi, adalah kondisi yang memengaruhi warna kulit akibat perubahan produksi melanin. Hiperpigmentasi sering muncul sebagai bintik hitam akibat paparan sinar matahari, peradangan, atau melasma selama kehamilan, sementara hipopigmentasi dapat terjadi pada vitiligo atau pasca infeksi kulit tertentu. \n
        Penyebab: Paparan sinar UV yang berlebihan, faktor genetik, cedera kulit, ketidakseimbangan hormon, atau efek samping obat tertentu.\n
        Pengobatan: Krim pencerah berbasis hidrokuinon, terapi laser, peeling kimia, atau terapi imunomodulator untuk kondisi autoimun seperti vitiligo.\n
        Pencegahan: Gunakan tabir surya secara konsisten, hindari paparan matahari berlebih, dan perawatan kulit rutin.
    </item>
        <item>
        Deskripsi: Tumor jinak adalah pertumbuhan abnormal yang bersifat non-kanker dan tidak menyebar ke jaringan lain. Contoh tumor jinak meliputi lipoma (jaringan lemak), fibroid rahim, adenoma, dan kista. Meskipun tidak berbahaya, beberapa tumor dapat menyebabkan tekanan pada organ atau saraf sekitarnya, menyebabkan rasa sakit atau gangguan fungsi organ. \n
        Penyebab: Mutasi genetik tertentu, peradangan kronis, atau respon tubuh terhadap cedera jaringan.\n
        Pengobatan: Observasi, pengangkatan melalui operasi jika menyebabkan gejala atau mengganggu fungsi organ. Pengobatan tambahan jarang diperlukan kecuali ada risiko keganasan.\n
        Risiko: Beberapa tumor jinak memiliki potensi menjadi ganas jika tidak dipantau secara teratur.
    </item>
        <item>
        Deskripsi: Tumor ganas adalah pertumbuhan sel yang bersifat kanker, yang dapat menyerang jaringan di sekitarnya dan menyebar ke organ lain melalui aliran darah atau sistem limfatik. Jenis ini dapat menyerang berbagai organ, seperti paru-paru, hati, otak, atau tulang, dan sering kali ditandai dengan penurunan berat badan yang signifikan, rasa nyeri, kelelahan, atau gejala spesifik sesuai lokasi kanker. \n
        Penyebab: Mutasi genetik akibat paparan karsinogen seperti asap rokok, radiasi, infeksi virus tertentu, atau predisposisi genetik.\n
        Pengobatan: Kombinasi operasi, kemoterapi, radioterapi, imunoterapi, dan terapi target. Pendekatan multidisiplin sering diperlukan untuk pengobatan.\n
        Pencegahan: Skrining dini, gaya hidup sehat, menghindari paparan zat karsinogen, dan vaksinasi (misalnya, HPV untuk mencegah kanker serviks).
    </item>
    </string-array>




    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/enfeksiyonel</item>
        <item>@drawable/ekzama</item>
        <item>@drawable/akne</item>
        <item>@drawable/pigment</item>
        <item>@drawable/benign</item>
        <item>@drawable/malign</item>
    </integer-array>

    <string name="heroes_name">Skin Conditions</string>
    <string name="description">description</string>
    <string name="HomeTitle">Classification of Skin Conditions</string>
    <string name="DescHome">How to use the app</string>
    <string name="SkinType">Skin_Type</string>
    <string name="profile">Profile</string>

    <string name="bio">
Our team of five members is currently working on a capstone project to fulfill graduation requirements at the "Academy Stechoq" independent study program. Together, we are developing an application for detecting skin diseases. This collaborative project leverages advanced technologies to deliver accurate and user-friendly solutions, reflecting our shared passion for technology and its meaningful impact on real-world problems.</string>
    <string name="user_information"><Author></Author> Information</string>
    <string name="username_">Name</string>
    <string name="Author">Laurens Fernando Pasaribu</string>
    <string name="gender">Gender</string>
    <string name="male">Male</string>
    <string name="Major">Major</string>
    <string name="Informatics">Informatics</string>
    <string name="Industrial_Engineering">Industrial Engineering</string>
    <string name="Student_Identification_Number">Student Identification Number</string>
    <string name="Faculty">Faculty</string>
    <string name="HomeLe">Discover</string>
    <string name="explore">Classification of Skin Conditions</string>
    <string name="curios">Curious about a condition?</string>
    <string name="efforels">classify the conditions easily</string>
    <string name="btnScan">Scan Now</string>
    <string name="tips">Facts about Skin</string>
    <string name="attracting">How to Use </string>
    <string name="highPrediction">Types of Conditions</string>
    <string name="identify">Identify</string>
    <string name="snap">Snap and Identify</string>
    <string name="load">Load Image</string>
    <string name="take">Take Image</string>
    <string name="descScan">Classify skin conditions effortlessly by either capturing a photo with your camera or selecting an existing image from your gallery.</string>
    <string name="descScanSkin">Easily detect skin conditions by either capturing a photo with your camera or selecting an existing image from your gallery.</string>

    <string name="Tentang">About</string>
</resources>
